柏架山建制李清霞派口罩，但裡面有頭髮，cls！！！

柏架山建制李清霞派口罩，但裡面有頭髮，cls！！！

詳情請睇呢條霞姨post的回應！

大家一定要回應，向霞姨反映❗❗❗

咪撚再回應俾表情 幫班仆街推po 屌你老母 直接搵記者 一係cap圖放group

嘩屌你老母. 條毛係李清霞定係其他人架